你覺得十年前嘅你同依家有咩唔同？

當然唔係講身型樣貌呢啲外觀，係講思想心態，感情觀，生活態度之類…

進步咗

絲係咪指床上工夫？

十年前唔揼骨

小心沉船

未沉過

大左十歲

喂

肯定只去平價場，啲女唔夠優質

以前正常人，依家變左毒撚

點為之正常？

唔會再為一棵樹放棄成個森林

人大咗仲可以專一先最珍貴

我講緊失戀喎

不過你都岩既

一樣宇宙最靚

現在思想上仲係同中學雞一樣咁單純戇鳩，太複雜既知識會聽唔明，中學學過既野已經比番哂中學老師
現在廢人一個

感情上以前到現在都係毒撚

完

一樣
仲有就係對愛情由失望變成絕望

恭喜

有女變無女

十年只係得咁少轉變

睇過…

由唔開心變到更唔開心

冇以前咁開心
唔開心唔會話俾人知
對拍拖意欲無中學咁 拍過先知好多顧慮
想知自己幾時死

講下咩唔開心

成個腦成個人生只係得拍拖，我個人覺得係好幼稚嘅思維黎

唔睇波變睇波

推

十年…

一樣都係好愛他

好sweet

個世界唔再係得自己
背負住屋企人同壓力
唔再可以好似以前咁乜都唔洗理

但心底裏其實好想嘻嘻哈哈過日晨
著住校服返學既日子太美好

好多巴打嘅心聲

諗起哩首歌

十年前既自己生活過得更開心 無咩煩惱

由比人呃 到而家去呃人 笑死

思想上成熟左好多, 唔再為小事為激動, 識得同人道歉, 更在意身邊人既感受

2007年 仲係中學雞 好被動 咩都唔識
2017年 面具多左 壓力迫我行動力多左 多左諗未來

農夫啲歌幾貼地

我識嘅朋友，十個有九個越大越唔開心，只有十分一人係識得調節自己心態，識得點樣活出自己，思想積極正面同識得笑